想講下今日有個有d伏味既投票

link係度

問題如下：
反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？

我諗大家見到呢條問題，第一日時間就會投“認同“
但再睇真d條問題：
一批示威者 昨 攻入 立法會 “肆意破壞“
伏位就係係 “肆意破壞“ 呢4個字

根據漢語網：
基本釋義：
任性;任意，肆意掠奪，一小撮犯罪分子肆意擾亂社會治安

即係點？即係話你投票認同，就代表你同意示威者係作出左“肆意破壞“呢個行為，認同示威者係 “一小撮犯罪分子“。

我想講，呢個投票係由 經濟通X晴報聯合舉辦 ，經濟通同晴報係under香港經濟日報集團，一個親建制派既集團。

最後，我想講，大家下次再遇到呢d投票，要細心睇清楚，唔好幫對家做左助攻都唔知，始終投票結果佢之後點吹點解釋都係佢話事，71之後既輿論戰好緊要，一步都不能夠輸！

中文唔太好，有錯屌細力d

推

佢開得呢個投票
其實無論結果點都係任佢吹
因為係專登